究竟叫黑警做強姦犯定毒犯好啲？

強姦犯
毒犯

Why not both

鳩啦
一定係強姦犯
出面啲大毒㓷都有風骨過佢班狗
叫佢地毒犯真係侮辱咗毒犯兩個字